［絲打入］星期六想搵人陪我返大陸

如題 本來想自己返一返上去 （利申：即日來回）
但又好驚自己一條友上去
想知詳情 可以pm我
廢事係到講咁多

返去做咩 點解一定要絲打

星期六係大陸